仆街啱啱一頭撞撚左落UNIQLO門口塊玻璃度

啱啱一路拎左杯奶茶一路玩手機諗住入去UNIQLO，行到門口以為係自動門點知道門唔撚開，一頭撞撚左埋去，原來我行嗰邊唔係門嚟，仲倒瀉左半杯奶茶，道門仲唔知係咪比我撞撚爛咗開到一半冇反應，柒撚到我即刻走而家好撚驚UNIQLO搵我賠錢

而你就咁on9咁係到留低罪證
Cctv影唔到你都check ip check到你

估唔到有時上網睇到咁柒嘅事會有一日會發生係我身上

仆街我使唔使而家等件事未揚著草返上去先

頭先呯一聲嚇撚死我 原來嗰個係你

邊間

唔洗啦，等送中過左你唔著草都會返左上去

荷里活廣場

好撚柒啊屌

唔係門 又點撞到佢開到一半唔郁呢

就係唔知關唔關事 走嗰陣個fd同我講話道門開到一半唔郁問係咪我整爛 我撚知咩

原來就係你，搵咗你好耐

對唔撚住我真係唔小心

標題入面「仆街」兩個字嘅詞性 意思
好耐人尋味。。。

大佬呀你唔差在自爆埋幾點撞

8點半左右 冇所謂啦反正都柒咗

唔明

Uniqlo有門

你最ON9既位係上黎開post

無門掘地道入去？

都柒左求其啦

你係咪食左誠實豆沙包

通常都冇門就咁入得

好似得荷里活同利舞台有自動門

On9仔

Check你ip告你刑事毀壞

[麻煩大家幫手share出去]
已經登記咗都要去查下啲資料啱唔啱
好多人都話冇咗選民記錄 大家都要check下
個server會on99咁好慢 凌晨時份會好啲

或者打電話28911001 > 1 > 2去查 扮工時間9-6

新登記

電子表格傳送門->
實體表格傳送門-> 各區民政事務處

或公共屋邨辦事處

或選舉事務處(香港灣仔港灣道25號海港中心10樓/九龍九龍灣展貿徑1號九龍灣國際展貿中心13樓)

交表

如你持有有效的香港郵政或電子核證服務有限公司的電子核證（個人）證書 <- 呢個基本冇人有，所以唔使試

免費傳真方法
HelloFax 免費黑白5張 / FAX.PLUS 免費黑白10張

【教學】選民登記7月2日截止仲未搞？ 教你手機內3分鐘完成手續

[/麻煩大家幫手share出去]

IP 都唔使check

我係

歡迎相認

係對面買完天仁？

屌
原來係你個on9，我睇住你7

你好 我係U記總經理
懷疑你刑事毀壞案件有關
將會有專人搵你協助調查

係

唔好笑得咁大聲

88

好柒呀

拎住野飲仲想入U記

下次唔會了 不過主要係冇睇路

屌岩岩我禁緊電話聽到呯撚左聲果陣手一震再一鬆 成部電話飛撚左去個女職員個bra入面而家仲係到僵持緊仆街

呢d垃圾崗鋪頭都去

撻我個朵出嚟 怪曬我 睇吓幫唔幫到你啦

唔該，理性小小

原來啱啱嗰條傻仔係你btw樓主好型呀

之前好似有巴打又係咁

邊條女sales咁得？

冇用啦而家仲撚大獲岩岩有人打過嚟震到條女啲奶水出晒逼鳩我飲晒先走得 巴打會唔會出嚟幫幫我

放心
我地總部已經叫左分店經理check cctv
本公司支持香港法治
唔會俾不法分子逍遙法外

認同請分享
好人一生平安

仆街原來咁撚多人睇到 想死了

屌你老味你犀牛嚟㗎？

唔知發夢會唔會見到CCTV段撞閘片瘋傳呢

見你咁誠實，罰返一千幾百個算啦

咁又未至於爆玻璃嘅

咁你就唔啱喇 下次助跑埋撞碎道玻璃牆咪冇人知囉

唔好呀屌

原來係你個含包散搞到我地關唔到門

未見過Uniqlo有門樓主點解會覺得係自動門

荷里活嗰間有

咪雙關囉耐乜撚嘢人尋味姐屌你老母

荷里活廣場打手

你放心，依加既警察唔會理呢啲野，你冇講你有去集會就得

仆街就係成日睇到呢啲片估唔到有一日會發生係我身上不過冇真係仆街咁嚴重

下 會唔會係雙關呀

自首啦

手？ ？ ？ ？
機？ ？ ？ ？

樓主好白痴 梗係留低屌u記既design 整傷你 仲無左杯奶茶 最後講句：今次就咁算！ 我唔洗你地賠湯藥 同奶茶$ 下次好自為之

CCTV影低左你了

屌 樓主好可愛

非gay

一直都好擔心

走都走唔切啦屌

意圖刑事毀壞，入到去記得好好做人

屌你老母

大家可以不同意，但記得不譴責！

各位巴絲打幫手upvote感謝

[ 一人一post ] 626 朝早9點到夜晚9點！目標係G20 ! 一定要出！

希望大家可以順便幫手推上熱門

市民自發行動：626去齊G20領事館請願
Tg gp link
@g20helphk

最強文宣出現多國語言版本，G20之前要幫手推向全世界！

粵語

日文

國語

英文

[海外集氣 - 澳洲]
墨爾本6/26晏晝5點
悉尼6/26晏晝5點半
阿德萊德6/26晏晝3點
布里斯本6/26晏晝1點

幫幫手，share 啦！

痛唔痛？

唔記得咗講 一開始痛撚到仆街

check 啲血跡嘅DNA
實捉到你

今日上商場見到你撞
同女朋友笑到仆街

IP 都唔洗check
樓主死啦

原來係你

屌你頭先有條女應該part time 以為我撞爛左唔畀我走
原來係你

你告返佢轉頭都得啦

好似講緊仆街唔係形容詞 係名詞

我全日都係屋企

屌我都試過去美心食嘢
因為個大門不嬲都長開
之後我玩住手機無睇門直接行
但嗰日好死唔死唔知邊個咁好手尾閂咗
一嘢撞咗落度門勁大一聲呯一聲
成個美心啲人即刻望住我
跟住勁柒咁急急腳走人

睇到最後笑到我仆街

恥笑

阻你小小時間

我睇完醫生 醫生話我精子好健康 好有營養

由於太有營養 所以我都受唔曬 醫生話我可以分享比女士

作藥用或保健食品 外用或內用都得

唔知連登有無女士想嘗下

50蚊 可以試一劑 唔岩既免費

有無邊位客人想試試？

街上面有冇其他人望住你

屌應該認唔到我個樣掛

好似冇爛

uniqlo 驚你告佢tim 啦
誤導人個道係門，點知唔係，又冇任何清楚標示
如果你撞到腦震盪，告到佢賠錢都仲得

好彩 咁我唔使擔心了